咇 咇咇。咇咇咇咇。 咇咇咇。咇

代表咩野？

屌，射未，仲未撚射，收皮啦，妖！

屙濕屎 加個肚有好多屁 應該開緊散彈屎mode

你的老母性感很多人call
你咇我咇hi到哦依哦依 let's go

有創意

邊間教會？

謝金燕都唔識？

小學雞未聽過唔出奇

對唔住囉

好有興趣知佢以為係咩歌

啊！想射！下點解既！唔知！啊~~~

你心裡面究竟諗緊咩歌 ，我想知

當年呢首野洗撚哂腦

油最好膩

油膩最好
自膠

冇人岩

係e呀e奶個e呀

衝出黎柒